[JJ插沙]想搵返套高質cult片

十幾年前睇過 有條女喺監牢唔知俾人虐打定點 打到眼都飛埋出黎 但仲痴住條神經 後尾條女頂唔住剪左條神經 伴除尖叫眼袋仲狂流d黃色汁出黎 最後接受唔到跳軌死埋 d血同肉碎彈晒落d月台d人度 記得嗰期恐怖蠟像館上緊畫

留名學野

巴打我想知有套h 動漫叫咩名

有隻好撚大嘅單眼怪屌條女

Hostel

屌 係le套
視覺衝擊 慎入

正啊！最鐘意喱啲！

跳軌

呢套唔算cult片，應該係torture/gore porn 。
Hostel 當年睇有少少失望，好多位都唔夠入肉，可以做到盡好多（反正都rated R）

Eli Roth 叫咗最正嘅片個人覺得係cabin fever

第三集超級膠